點解PS5啲制咁撚反智？

今日開始玩PS5刺客維京
成隻game用番O做確認X做返回
啱啱新玩PS5已經叫做習慣咗X做確認
佢老味哩隻game又掉撚番轉
就黎玩到精神分裂
成日都㩒錯制

明明上集都係X確認O返回
今次PS5講明統一X確認
但哩隻game就玩嘢掉番轉
定係其實有得較我搵唔到？

改改標題佢「點解ubi咁撚反智」

你啱
點解唔可以好地地嘅

呢個世界就係反智

Ps4 fifa都反轉左好多年 呢兩年先跟返ps4 default

X確認O返回就係反智

O=確認,X=返回
咁咪正常囉

今年ps4 fifa 21已經係咁on撚99咁